真好運👍🏻

利狗死好運 今晚我地最聯斷你運

今晚利狗等死啦

我都幫手推下

幾時再推ielts傻鳩d post

入左嚟手足可以參觀下

其實依家英超仲可以借人

屌你地

點牙清

聖誕sbc點整？

咩嚟

Fifa19 ut

等son

費明奴

仲有vardy

Lozano

勁喎